英國國會跨黨派關注香港小組幕僚懷特豪斯（）向王婆婆致敬，指中共就是害怕她這種「抗共」的勇氣。

香港
【全球集結 聲援十二港人】
英國國會跨黨派關注香港小組幕僚懷特豪斯（Chris Whitehouse）向王婆婆致敬，指中共就是害怕她這種「抗共」的勇氣。|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Oct 26, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
408K subscribers

#全球聲援12港人 #大紀元新聞

【全球集結 聲援十二港人】英國國會跨黨派關注香港小組幕僚懷特豪斯（Chris Whitehouse）向王婆婆致敬，指中共就是害怕她這種「抗共」的勇氣。

發佈日期：2020年10月26日
責任編輯：TL

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

新紀元🔟月刊現已上市🎉
【美國總統大選內幕㊙️】特朗普會贏的原因‼️身為總統，被主流媒體和體制精英持續攻擊🥊，拜登民調遙遙領先📈。11月美國大選會再次發生「意外」嗎？🤔
🛒 立即購買：
---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞